點解神父唔叫雞要攪小朋友?

睇到呢個post有感而發
班神父又唔係話無錢
點解唔索性去叫雞?
你話一個半個係變態既我都信
千鳩幾個都鐘意細路?
真心唔明

唔駛錢

無錢唔代表你會有個傾向攪小朋友架

叫雞係罪，主唔會寬恕

神的試煉

主會寬恕你攪細路?

雞係污穢，小朋友係純潔

其實做咗神父係咪會變戀童癖 ？定係戀同癖先會去做神父？

就手

聖經講過細路係最純潔既，好似係

因為叫雞打飛機都犯十誡，唯有攪男童

仲要搞男仔多過女仔

神父唔係唔搞得女人咩？要搞都係唔屌得閪要屌屎忽，咁男人都有屎忽架啦
利伸無知既無神論者

要處，ok？
無一隻雞係處

認真
神父真係無錢

佢地平均幾錢人工?
定真係一蚊都無

咁點解佢哋唔神父攪返神父?

可以隔劍

利申:以前中學係中西區名校 真係有神父搞基以為我哋唔知

邊有小朋友做雞

調返轉黎諗
係因為想搞小朋友先做神父

遠水難救近火

啱, 因為本身就係想攪小朋友, 唔係齋想出火

係
基督徒同天主教徒係大於人類既存在
佢攪個細路係幫緊個細路贖罪

想攪小朋友所以去做神父

好難答
同問gay佬點解鍾意男人一樣要當事人出來解話

應該係後者，好多戀童想借啲而做神父
方便做痴線野
而且外國極端耶撚父母，盲目信任神父修女
就算仔女肯講，反而話返佢地

你點知冇叫？

無人工
同基督教牧師唔同

神父冇人工，但天主教會會供應佢一切生活所需。

所有開支靠教堂?

ic

好賤 對班小朋友一世心靈傷害

佢攪到小朋友一世傷痛

夠平

我記得有套戲黃秋生做神父去叫雞

緊火🔥

神叫啲神父玩小朋友係神嘅安排

馬太福音 19:14

耶穌就說：「讓小孩子到我這裡來，不要阻止他們，因為天國正屬於這樣的人。」

神父進入他們的菊花 就好比進入天國一樣

點解仲要大部分都係戀男童?

因為雞唔乾淨

真心唔明點解多數搞男仔唔係搞女仔

叫雞唔算新聞 無人報啫
其實去一轉意大利就知
佢哋嘅八卦就係邊個主教似邊個官
根本好多都有仔女(私生)

因為叫雞冇小朋友囉

“弟兄姊妹”呢個次序係跟據神父最愛嘅野而排名岀黎

心理變態

長期壓抑性慾既後果

Innocent and naive

我更唔明係點解會搞男仔

因為玩屎眼唔會搞出人命有BB.......而且佢地認為人既出世係罪黎, 人既靈魂困係肉身之內,死先係解脫,唔信有前生,只會寄望來生.......

我唔係好熟,可能上面係基督/邪教教義

呢個係神既安排黎

淨化儀式黎

因為係處 好似係

And GAY

小朋友易控制嘛

因為神父

到底係有神父先定係有孌童癖先

神嘅安排黎

處

連耶穌都信，有咩做唔出。

有聽過其中一個分析係同天主/基督教天使嘅形象有關
你睇好多天主/基督教嘅藝術作品都成日會見到天使都係以男童嘅形象出現，而天使亦代表純潔，所以自然會成為特別對宗教有扭曲信念嘅神職人員特嘅侵犯目標
佢地可能認為侵犯男童係一件靜化心靈嘅行為，所以有好多好高級嘅神職人員都有被揭發呢啲醜聞，佢地有部分係極度虔誠
當然亦有係本身有戀童癖或近水樓台嘅因素，但針對你點解係戀男童多呢個疑問如果用宗教因素方向去諗嘅我覺得以上嘅分析可以參考下

係神的旨意 無罪

因為神都係有戀童癖

神叫佢咁做

叫雞會俾人唱
細路唔識呢啲

呢個係入職條件黎

god gives

搞小朋友=神父=心理變態

中學雞 ptgf
noml nokiss notouch talk only
$3000hkd

小學雞
???
有市無價

因為男童對佢地黎講係 純潔既肉體 女童係雞

水果食到厭晒
禁果一直都擺係度心思思想食
點知食過返唔到轉頭

玩厭

羅馬天主教唔比女人玩

會叫雞就唔會去做神父....走去做機司食空姐仲好....又或做醫生食護士.....
就係想搞男童先去做神父....

因為小朋友係處，神聖d
落地獄啦戀童癖

因為想一路屌，一路聽啲細路叫oh my god，father

D反同話神父係同性戀先至會搞細路

七歲前的孩子，是神的孩子──
──是生是死，全由神明決定。

班人應該去日本做神職而唔係做神父

仲想到多一點.......搞細路既機會成本較低,容易水九佢地係身體檢查 / 因為你頑皮所以罰你......唔容易被人爆出黎,爆到出黎既都係冰山一角

所以咂男童=屌天使聖靈

係喎好過D反同一咪話神父同性戀

牧師：做人有少少原則好唔好呀？有錢咯，咪叫雞囉。

神父：叫完雞，再姦佢。

應該係姦完,發覺解決唔到就比錢當叫雞......再解決唔到就教團比壓力叫人唔好爆料唔好報警,到真係上庭就人格謀殺人地+求情信一堆

呢位巴打心水清

小朋友係處

教會會出張信用卡比佢地碌架

一年到尾 全世界周圍去 朝聖 交流又係出公數

神父唔比人搞基，但係自己可以搞細路
比人揭發就話係魔鬼既錯

細路仔夠純潔 魔鬼引誘你 上帝試探緊你

我都想知 好似淨係得細佬既新聞get noise

神交轉運

你覺得叫雞正啲
定屌自己身邊嘅靚女同學正啲？
雖然隻雞無論樣貌身材技術都可能好過佢
但對比落係都係會覺得差緊啲

追求好pure 好True 掛

反正都玩菊花
做咩唔玩女仔菊花

冇黃啫
你驚佢唔叫咩

古代嗰時會做神職人員通常都係孤兒或窮先會做
入到去你估個個都真係信神咩
佢地都要發洩性慾
無錢叫雞 咁咪唯有對小朋友落手
咁小朋友係咁嘅環境下長大
同時又有班咁嘅神父監視
長大後咪會搞下一代嘅孤兒

利申：鳩up

啲神父喺佢地個教區係好位高權重，連警察嗰啲都忌佢地三分
根本就係成班變態佬喺度圍威喂
呢啲性侵嘅數目一定唔只咁少，好多都係Cover 晒。如果比人知道 Or 開始比人爆大獲就會調個神父去其他教區再黎過

各位有興趣可以睇下 Netflix 套 Documentary Series 叫 The Keepers

因為神愛細人

因為無小朋友做雞